嚴重失億症嘅朋友入一入尼

話說啱啱返到屋

收到銀行寄過尼嘅信

打開一睇裏面係張提款卡

當堂呆左

我個腦load左一陣

即刻打開左個銀包，搵唔到張提款卡

但係我完全無印象幾時唔見左

我個腦仲有無得醫？